{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 ZARA 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 チェックイン及びチェックアウトのご案内事項であり、宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の入室可否は予約する前に提携店に直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約された方のために、いくつかの予約特典が提供されます。 大型駐車場には約30台の駐車が可能で、大型バスも3台駐車可能です。 客室内には最高級のグースダウン寝具類が備えられており、特室以上の客室には空気清浄機が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約する前に提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "ご予約された方のために、いくつかの予約特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "大型駐車場には約30台の駐車が可能で、大型バスも3台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には最高級のグースダウン寝具類が備えられており、特室以上の客室には空気清浄機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 374
    }
}